因為依家係一班狗不停巡，哨兵請報埋車牌

有車牌有埋地址，觀察一下就知某個區域有幾多狗車，係大約有幾多狗力。隨非佢用第二啲車，不過果啲好易受攻擊。

敬請愛護狗狗。

大家返晒工